(YouTube 超級留言) 大J haters come

大家咁樣比錢法 真係好過去打工
雖然5蚊對大家黎講可能唔係好多
但做啲有意義既野好過啦
唔好比大J咁on9啦

你post出黎做乜鳩？